對唔住瞓到而家先起身，今朝多唔多人接我大佬？

唉9點太早，有冇相多唔多人接大佬

［文宣同我入黎］場火殺到去足球界